有無巴打玩kairosoft庭箱都市

隻game好好玩，但D市民成日無錢
點樣可以賺多d錢呀

箱庭都市先岩

有玩，得10級
長期貧困

唔知點解add唔到人

手機驚？

係呀

kairosoft出品d game係幾正，最緊要唔洗課金都好好玩